買補地價居屋

請問買補地價居屋, 通常係咪賣方補地價？我點知佢係咪補左？

賣方同房署/房協補，你剩同佢傾個市價就得
補個part 賣家搞
如果已經補左，查冊會查到
未補既會係成交前補完，通知番你個律師